(閒日行山grp）輪班撚一齊行山啦！！！

輪班撚福音：唔洗排隊行山

入grp要求：
輪班撚/ 長期失業失學無野做/
打字無吾系甘牙/
唔係狗公同娘娘/ 唔可以經常開星期六日團/唔好太耐都唔join一次團

輕鬆行為主
而且會有即興夜山團or睇日出

有興趣email電話去呢度～～
hikingsoon9@gmail.com

留名

輪班撚福音

lm

舊GROUP?

個grp之前開落，不過已踢大部分人
想加番d真係會行嘅

Lm

平日放假jj

仲有冇

返緊學join唔到

想join
都係番更撚

行邊頭多？

我又想行呀,輪班撚表示無朋友陪
行開咩難度?